度度都無大阪王將

想食煎餃

donki

Taste 有，不過要自己煎

去咗新開既donki
已經賣晒

百佳大把啦多到嘔

成三十蚊包

吉之島

連實體店都無埋

以前旺角家樂坊
荃灣aeon都有

而家執晒

其實幾好食

香港仲有無其他類似鋪頭

你老尾窮就食支那水貨囉!又要平又唔早D去搶!